其實綱手係中意好色仙人定天外飛仙？

果個好似四代目果個靚仔

自來也咁樣衰-.-

細個心動過大蛇丸
差啲唔記得左

我連個名都唔記得

Love 三代

佢徒弟小櫻都係 中意靚仔

中意嗚門，中出過好多次